前兩日澳洲有個女人為左搶廁紙 拎左把刀仔出黎

Police were even called to a dispute on Wednesday, with reports saying a knife was pulled out in an argument over toilet roll between panic buying shoppers.

跟住輪到咩國家？